（警世）唔好食太熱嘅嘢，要等一陣先好食

今年24歲
細細個開始已經好鍾意食啲好熱嘅嘢
覺得嗰種燙親條利嘅感覺好正
平時食公仔麵係誇張到食完碗麵嘅時候碗麵都仲有煙，飲茶嘅時候一沖完熱水就要即刻飲
燙住燙住咁樣飲
但係一年前左右開始
開始食嘢冇咩味道
同條女打茄輪都冇咩感覺
去睇醫生醫生同我講條利啲味蕓已經死晒生唔返出嚟
佢同我講咁就成世.....
所以喺度奉勸你哋食嘢真係唔好咁熱！

點算好嚟緊嘅人生食幾好味嘅嘢都感受唔到

但你以後食幾難食既野都得啦喎

咁同人輸賭食屎 你贏撚硬啦

靚嘅閪究竟係咩味道
我真係好想知道靚女啲尿係咩嘅味道
好想試下啊屌

你就爽啦，再臭再爛既西，你都可以大大力奶

痴撚線邊可能食熱野

我做唔到

咁我個鼻功能就冇受損嘅

M屬

Ching啲嗜好都幾特別
咁你以後都可以繼續食好熱嘅嘢

叫你條女同我打車輪，我再話你知咩感覺

冇食道癌偷笑啦

問題係食嘢會冇味道
而家已經開始冇咩味

等我搵條仔先

會唔會食雪條

屌你越講我越驚

鍾意食熱野唔代表討厭食凍嘢

弱智 關撚事 如果真係太熱 你食道一早都爛撚左啦

贏咗同條脷有咩關係
輸都唔怕就話

其實你唔信你自己可以試吓

下 食嘢以後冇味

其實正常人都唔會食咁熱既野
係樓主你on撚9先會咁做

咁你可以上節目表演飲滾水

大把人啦你傻嘅咩
可能你冇朋友